又要上連登又要屌大陸西

口裡說不身體卻很誠實

反共移民，外國，係咪唔用大陸貨？

用大陸貨係避免唔到 屌閪避免唔到？
我覺得係精蟲上腦

當雞咁屌
有乜問題？

賓周需要愛

忘了愛